睇唔明李城點解英超可以騎住車仔

喺主場仲要比車仔㩒屌

上半場車仔俾人㩒屌唔講

Happy班尼斯勁撚廢
英冠料

早嗰季仲吹係未來希望喎

捷維爾吹大左

後防無左定海神針 散哂啦

睇唔明猁點解可以騎住屈福特

冇左麥迪臣 下下靠斬 斬比華Dee Grey頂 笑死5笑4

但係車今季成日對中下游球隊失分

唔好一場論啦 復賽之後係廢左

季初車仔主場俾李城禁屌到差d輸番轉頭你唔講

開番季李城跌晒ward，兩隊波咁